[求救]往觀塘紅色小巴唔見銀包

大約一個鐘之前係紅色小巴唔見左個銀包
車牌3425 綠色
有冇巴打執到

連登力量

P

邊度往觀塘

先達

驚張到唔記得打

緊張

報左驚未

去埋旺角睇番就去報

搵唔返嫁啦

個銀包人地整架 我唔要錢啦 貼番比佢都得呀

我唔見4次都淨係搵得返一次

鄧你唔抵

係巴士唔見過銀包有人送返學校俾返我
實有好人既

承你貴言

上次紅頂唔見iphone
最後司機俾翻我

希望樓主都搵得翻

係咪10蚊去秀茂坪果架？

去觀塘9蚊

旺角先達

司機都搵唔番了
諗住聽日打去佢紅van公司度問問 機會都細